疑似小麗老師同大隻仔遊墾丁 裙都濕曬

俗語說「職場失意，情場得意」，今年7月被取消立法會議員資格的劉小麗雖失去議席，但似乎另有收穫。東網讀者報料指，在台灣墾丁沙灘見到貌似劉小麗的女子與一名男子在沙灘拖手，兩人似是到沙灘玩樂。小麗疑怕裙子被海水沾濕，一度拉高裙子露出白滑大腿，兩人又一起看相機中的照片，小麗更全程露齒微笑，兩人親暱猶如情侶。東網向劉小麗查詢，惟劉小麗只透露自己身在高雄，其他問題一概不回應。

大戰

條仔條褲好樣衰

肉地。

識食

大隻

如果房內，相信大部分時間，衣服失去作用

[有圖]白滑，中女，晒腿，野外，目隱男一褲都係

個款好似有左咁

邊忽大隻

狼虎之年 榨乾條仔都似

請問邊度有大隻仔

X2

冇人想知